## HW 6 Tests

### Завдання

Написати юніт тести для інтернет-магазину. Додати в програму використання Context API.

Для цього необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні [homework5](../homework5/readme.md).

#### Технічні вимоги:
 - Напишіть кілька юніт-тестів для тестування всіх кнопок та модальних вікон програми.
 - Напишіть юніт тести для редьюсерів
 - Напишіть кілька снепшот-тестів для тестування найпростіших компонентів
 - Для тестування можна використати бібліотеки Jest або Testing Library.
 - Додайте на сторінці списку товарів перемикач виду відображення товарів – показувати їх у вигляді таблиці або карток. Цей перемикач повинен працювати за допомогою Context API. 